分開之後，你想我過得好唔好？

對唔住，我想你唔好呀，我唔想見到令你笑個個唔係我

含撚啦

過一排就冇野

我依家對果陣個ex真係0感覺

你男定女 一齊咗幾耐

男
一齊左兩年

我女 分咗3個月

其實我都唔知我講既啱唔啱
只要愛過對方點都係你心中有一席位置
睇嚟你冇

覺得點？

唔係冇位置
只係會收入心底，間唔中會諗下以前既野
但已經唔係果種諗起會唔開心既感覺

就好似有個親人死左，間唔中會諗起佢，希望佢係天國生活得開心呢種

屌你個比喻可唔可以好啲

好辛苦
今日係佢生日
但已經唔洗同佢慶祝

我諗唔到

覺得真係差唔多

又唔會再聯絡，亦都唔冇可能再一齊

就算係街見到可能都會扮唔識

咁樣同佢死左真係冇咩分別

果時我分左幾日後就係佢生日

我買紮花去佢屋企都唔出黎拎

我織咗條頸巾，唔知可以點送

本身仲有冇聯絡？

見過一次拎返嘢

Whatsapp都冇？

講乜安慰你嘅都係廢話
但呢段咁辛苦嘅日子真係要靠自己捱過去
Time heals all wounds
係唔會好得返晒但始終佢係令你成長嘅一部分
朋友同屋企人先最重要
因為永遠去飲你個餐嘅都係個班朋友同屋企人
個男/女主角係可以變

仲想一齊返？

冇諗過

無呀，連一句近排點都冇

冇錯 通常人地點講都冇用
你都會照自己意願做
因為你會覺得唔試下會後悔一世

但正常分左3個月應該都睇開左

Thank you bro
身邊個個人都屌我唔化，但我真係好辛苦，我完全move on唔到

睇命運啦ching 希望你揾到一個情投意合既好情人

咁其實佢都冇諗過搵你復合

何必要去送禮呢